[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4409)

fast

慢

樓下gel

slow

即場點部署

即刻摑你一巴

又收多一封10$我屌你老母

8.5s上船了

入球細

10蚊利是先夠買1注

哥達半大全大cashed

瓜達快手入多球定下驚先

@牙莖
羨唔羨慕

下?

Lm快

1比0咋喎

1:0

睇錯左格離果埋

0.5大

下我 0.25大 00照輸半wo ching

全大都0.5

今日泡菜派錢？

支持

我全格左.... 0.25大都拎出黎

敏b

米蘭迪斯+1
流浪-1

唔派利士了 自己買吧

吖吖吖吖吖吖

祖100%

半4嘅入多注角大算
半3就等補飛

整條100%list 黎

穿盤未

gchi

比卡超

大家仲好記得當日個畫面

尋晚買中晒啲盲人上盤波

琴日摩納哥 我屌你老母
1:3

嘩屌 一起身戶口多左8k
新年大勝日

波圖屌你老母

比卡超咁撚廢

100%，又半一高水上盤
u23 全勝

我了

有冇手足可以統計墨假開季包括盃賽馬會受注既總共開左幾多口大

祖亞雷斯？

即場點買

上場已中左招

鏝對家100%
馬體100%
泡菜100%
Ajax100%（超級重注）
19000對家100%
祖100%

第三球客

發現琴晚講親派個d都無條中

呢條中 頭5 100

自己set左初二auto pay咋？

lm

我

Lm

牙路又水人買牙積士

warrick個條咪中

乜料 個角球由7.5 1.6扯到上8.5 1.9

又冇角

超級重注

係我做既

我冇頭5所以祝唔中

攬炒

你買s

屌 買左盧卡又要叫 年初二叫都氣都冇

3點澳職2.5s 派錢
馬會又派錢

無啦 輸硬

你飛燕諾咪中左囉

猁b同路

跟左

444444444444

瓜達

即場點買呀有無人派利是

個條事前無話派
因為必中

賭錢無前途

買角b?

Sssssssssssssss

買唔到股，仲有咩方法追通脹

7.5 都細

想問有無出現過半三全十四既紀錄

超重心追數注
利昂NG @1.96

半1全15都有

5.5都s 呢場有買角小就派

Ok即係唔中

我唔能信

鵝鳥爸爸

穩唔穩陣嫁 我借埋錢推落去嫁啦

初一朝早執左幾千
晏就同夜晚 -25K

7.5b要了

呢場角細？

有睇即場嘅似角b定s

盡極7c

我會去埋打劫再買

識買一定買主其他

手持3格點補

補咩呀 唔大注 同串 就算啦

依家似2-3粒ft
注4/4.5s當收左了

可能半3全13呢

全部半注嚟

44444444

唔入波咪刷下角

RB我即刻屌你老母

想等6.5

1-1

托盧卡11
好撚在 無要到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

55555

1:1

托盧11

5555555

屌佢入緊7.5又刷

55555555

感覺瓜達跟熱刺同一命運

屌你托上半入咪幾好

55555555555

屌你老母托盧卡 上輪叫到氣咳都追平唔到 呢場咁快手

無得買lu，睇下今日果d算

瓜達崩啦崩

手持5.5 6.5 7.5 8.5 9.5 10.5 11.5 12.5 13.5s

又中

好快2-1

會爆幾多

而家仲係2:0
入多12球先爆

VAR NO GOALLLLLL!

收幾倍

下 ？

6

6666666

66666

1:1 了
全大要cashed 了掛

666666666666

5.5s有1.3倍 其他1.1-1.005

哥12m

屌你 準備再去打啦

點買好

瓜達12M

-3 沖呀

瓜瓜

2分鐘2球

仆街又輸10k

即場角大又派錢

快刷啦屌

LEON贏波刷角

-3 準備派

肥皇個2.5得1.54唔係唔中ar

Me

Missed

灰 買唔到7.5

1.54就中咩

屌 瓜

8.5 7.5S再派利是 一陣抽哂

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!
大球EASY
CASHED!

2:1 哥

買左客3個班點算

唔洗灰 開唔到

里昂爆角了1

瓜2:1

7777

lyon 777777777777

兩比一

-2 殺呀

話撚左啦

想入波 冇咁易 哈哈哈
瓜達崩啦崩

77777777

岩啦 唔入波咪刷下角 大家開心

－2c快

我得嘛 -25K

88888888888

好彩未借到錢

黎明突然刷得咁勁

-2 手足們

-1 上呀

－1

88888888？

3比0 利昂

屌你咩 撚半大撚到咁
好彩半大全大唔洗輸咁多

萊昂3:0 !!!!!!!!!!

3:0

3一0

即場7.5已經收錢

入乜撚呀 刷角呀

有無人派我
角細比狗買

goall 利3:0

gel唔gel得呀.....?????????????????????????????

補時個陣個角大落左成格真係

開左

黎明刷呀

角大準備中了

想買三零就入咗波

真係有

-1手足們

8.5 9.5手足預備收錢

由我買個刻就可以gel啦

贏波仲刷角正氣到

乜撚野5連c

莖 終於中了

12.5b上唔上

比卡超原來有人要

刷到cls

8.5 gel得

原來係你

覆tg

屌你盧卡又要叫

敏

屌你

瓜達贏盤我切柒

-1 上個po手足 幫叫

有

你

一敏初一勁到仆街
初二又打回原形

lyon 8.5b 11.5s 夾了!

10.5B?

60分鐘8角先得11.5

利昂停角了

輸

頂 依場好難估 斷估唔會主單邊入5粒掛
4/4.5s

沖完涼返黎收多口ng🎉

feel到9-11c ft

神10了

3:1

呢場唔鬥氣啦放棄唔追細

直接no goal啦 on9

我夾 我唔係追

同路🎉

慳返注錢啦

補唔補10.5s

瓜rc

9999999

999999

怕豬卡 幫手刷刷角

瓜戰神卡

屌你老母 再爆我就唔再買今日星期六既波

瓜達紅卡 唔追和我切柒

彩櫻又cashed

先收一注

me 11.5s 1.84
有出channel

抽得

999999999999999

Ok

真係傻鳩先買角小。。。。。。。。

幫長井lm

Rc

呢個賠率咁似我上次買老鼠 之後就輸半格

我OK? -25K

咁早紅 仆街啦

9-11c ft 快!

好多個2

上個po 51 已經記底

真心應該爆 比卡超入返粒

皇賭會d人準到，9.5s

JUMPED

真係戒角 無論角大定角細

11.5s點頂

一敏又上番身 all boom

打死都唔買依格...
墨假黎嫁依場...var聯賽

皇賭之力真係好撚癲

角要mon住即場好辛苦

一敏
莖跟角大都冇事 一敏真係搞唔掂

....我怕左角 除左幾隊
唔係有90%命中

刷角啦 leon

一個朝早執幾舊 貼中哂兩場fg ng 3ng

哥 攞明打假 癲到

低過賽前中位都敢買

換入條友no 256

法撚都神10 點賭

是但啦 入一球都係11k姐
但我中+26k
用11k去搏26k 個觀感就fit曬

畀返個10。5我跳船啦屌

轉頭就爆

其實唔係呢個問題 無限角小既場都唔少 佢估唔中姐

你咩2c?話我莖b燈我屌你老母

原來U23和波盃已經黎到決賽

fatking又乜撚11.5角大

我岩岩1k🎉今朝中0640果場讓和 針左拿根
黎明ng同盤🎉

想變11110定00000

祝單單羊25

笑死

幫幫手 夾緊

盧記黎料

痴線 我同莖不知幾好感情
我愛莖巴

17歲斷腳，慘

你買11.5s咪得，可能神11呢

真係抵你牙刷 5x1中晒

俾多角喇 想夾12.5s

U23終於完 剋星黎依個杯🤦🏻‍♂️

琴晚無跟畢蛇買15.5b 5倍幾啊屌

Who

夾撚實啦 3:0仲刷 打bino la

托老卡哥哥？

斷腳

喂屌 岩岩放左落計數機到睇
呢場有91.6%中

琴晚輸返贏個d出去

托

4/4.5s真係穩了

唔買角🤣🤣 我只買阿妓同閪維既角 其他會針到極限

風

想問咩水位 點解要咁買

帕丘卡換入4分鐘果個

8+1 buy series

我都唔買角 只買主客和同fg/ng
買親半場/角都輸

打少個？

上個po 970 巴 留底tg 15後重抽

仲有4.5s收息買

馬會今日係咪全部唔開

托追和未

一撚樣 買親角都硬係一角上落..

開

個即場封乜撚 要補飛

又封乜

今晚足總盃冇即場既？

年初一輸清光
投注站唔開 新年無錢賭

Yes，換哂

哥達頂實

Var?

比小小時間

西維又中位先勁

-5C 有無奇蹟

今日開

今日開12點？

12-9 冇記錯

秒2:0 果下4/4.5s 1.75-1.85左右

2點

閪維我65分鐘先會買🤣睇佢贏緊幾多同埋係咪又玩鳩猜大法

其實4 4.5低水不如買3.5 4高水 我講真
但唔想解釋得太長 但又唔想見到有人咁on9
點算好

神11大家開心啦屌

1.83我入左

sor 2-9

一係中 一係唔中
係50%

應該10c完

連角啊連C啊

me

岩
比多一個星期佢
下場先

Sor 以為3:0個下1.5水

唔緊要我明白

無撚錯 但我估4粒完的 睇黎3粒收薑

fatking仲整多野10.5角大 on9

聽日反而唔開

冰角

一陣應該有排補既 但狗會呢d撚屌盤成日都中位

斷腳我怕佢會放水送粒比比卡超

好彩有你

ky 7.5 開始掃？ 叫我入6.5

夠彊11c完

仲有輸半 1/3黎

喂
輕鬆

來個神10完

利昂似會40

似有排補

放棄

我成日4/4.5s 半格
尋日spal 3.5/4s 咪輸半law

訓先 晚安

又訓45分鐘？

喂 全黑上水未

二串一 全輸半

3:0 果下 4/4.5s 1.54

毒水

kick la ky, 成日淨係jer我

單單個3.75未開出點訓得著牙

....3.5/4 依類成日都輸半 唔知點解
4/4.5反而會有錢收

哥達入多球是夢嗎

我愛老女人的 不要分化🙏🏻

神10c 了

比卡超破個蛋黎睇下劇本🤣

真？

4.5s gel算

無買7.5估唔到5連

80分鐘 補乜？

今日馬會收幾點

Rb 10.5

瓜全格10 1 100

80mins 補乜

78 補12 係90 都錯唔曬

唔入波就刷角啦 唔識規矩

我以為係
4.25 1.5水
3.75 2.6水咁揀

2款都係5球清袋
當你買1k平注 4.25
3球+ 500 4球+250 5球-1000
我會揀半注3.75
3球+800 4球-250 5球-500
大致上係想表達呢樣野

訓先

ME

乜撚嘢已完全封鎖該用戶

神10我屌你老母

尋日有我薯加持

神10 100%

追和未啊 屌

輸半再輸半

比角

一陣2場中曬

但spal 果陣無4/4.5s買

我買左依類好耐🤣🤣
咁樣反而穩步贏

10.5足5倍再入先屌你

2-2

2:2

2:2？

托平了 我了

咁都頂唔到 要搵人派了

派我未

好彩有買7.5 8.5賽前角似針

今朝有冇買😨 我中左讓和

睇中你啦 頭關多過三球派你啦

屌你拿拿聲啦 一球

你場拿根

沒了 沒了
唔玩了

補時係咪起碼5

var 一定要吹啊

屌 點入呀

頭關絕殺有無考慮派我？

外圍仲係平半 總覺得仲有一粒

屌啊 無睇到

我中另一場補返😭😭

VAR完計入
2:2 GOOOOOOOOOOOOOAL

你出力啲叫啦 錢嚟架

s愛好者黎

行撚開啦

大細仲做緊 4.5/5
真有一粒

屌你爆多粒啦

黎明快10c

咁變態

3-2

越哂都計入

利昂正氣到

高水半一又有紅牌
慘到

有咁耐？

嘩屌 真係10角

越左位照計

敏神到初二又打回原形

3:0 多極咪8

入球細姐

101010

買左3.5/4b 係唔係要驗腦?

利昻gelll了

....我係唔識買大🤣 仆街諗住新年買兩場0.5/1b 點知0:0都

我小你老鼠 力開下盤 on9

會開到

媽媽
仲去緊旅行？

利昂幾角

神10

Leon 10c

上個po 966留tg

垃圾

111111111111

等收錢

嘩11c goallll

1111111111111

11

7-10.5 都有cls

送角 dllm

收錢

俾瓜達張紅牌玩死

年初二先有錢收

入未

30 完 11c

2注咪又係我全收 btw頂撚到我...........

咁樣11c完

4.5s收錢

咁都冇人球 屌你利昂

1秒都冇補

收錢!!!!!!!!!!

下無補時架？

尋日d波細到。。。

屌佢老母

Cls 即刻完場

補 0 分鐘

勁撚到

補時呢
又話12分鐘

賽前10。5b 即場11。5s 靚

真係瓜了

收錢 輕鬆
計到準哂刷角 叻豬

78分鐘咪話補12分鐘

趕住去拜年

未返，而家諗緊留唔留多一個week

on9 2邊係咁送角

補6 主點入啊

真係唔輕鬆 佢有補就爆9硬

面子球都唔撚俾

lyon 3.5s 頂到賴屎

年初二就輸錢

早知買啲10.5 夾一夾11.5s

咁都刷到

算係咁 琴日啲人輸到仆街

一大朝早羊錢錢 訓教先

買之前有講喇 唔係事後
殘忍只需一棍

神11

臨尾4.9 都有

輸鳩埋佢啦瓜達
廢撚到

贏唔到托盧卡依隊垃圾一定係假波黎

傷左咁耐都無補時 笑撚死

所以汁唔小 之前-40k
多謝果4場澳職同利🤣 依加+5k

5.75

癡撚線…點會無補時…
利昂果場乜場乜事，有大莊話唔俾補

開心 收錢收撚到 等3點算

好撚on9 係咁刷

派未

上半補左5 下半唔啦

叫咗你買
追緊數呀

派？

都可以派

事後狗我屌你老母

托盧卡3:2 cup撚埋

2-3

夾到中晒

好撚在

閪部聯掂唔掂?

cup！

輸鳩埋

fake

今日贏到5k派你 今朝兩場執咗2.5k

炸

有變奏 好正

好撚在 傾緊電話 無要呢場

你又中晒

快奇蹟32

你岩岩唔係咁講

呢場又唔開即場

弱智？

1中1 100％勝率

琴晚阿特又三格
今日有無水

屌你老母

咁岩岩1:0 呀ma 緊係屌一屌自己
now 22 就好在無要啦

澳職 阿德同路？

發覺呢排2.5倍以下嗰啲全炒
4倍up嗰啲又中

針！

炸左2－2無人講

一拎紅就死守 屌你老母

同路

屌佢老母

阿特2:2就炸
托盧2:2就入

炸左呀

3:0
必中既波真係無d刺激既感覺

西部半大全大

勁到

做乜西甲彪上身

從來就係咁戇鳩
明明正常照踢唔會輸
最叻就係守 最後一定輸

@單 我訓教了 一齊？

我未？

Gay到

屌你老母 乞撚夠未 p牌

唔得？

3點又要起身

失控ching汁幾多

假波定例

訓1個鐘 再去食個下午茶

幫我含先

今日墨超全大

牙德反底？

琴日咪含完 你今日邊扯得起

又cdrom

重抽咗冇計

又係呢d 仆街抽中

買左主

終於正經搵到男朋友

真 新年仲未乞到錢點部署

著左紅底橫 係咁贏錢 好爽

職乞之首長井都投降 乞西咩

All in閪部聯

真 cdrom真係咪撚派好過

我都無中過

你野都唔多句啦屌你老母

有個巴打 等左15分鐘都冇理我

又一個比人撚

其實大家派還派🤦🏻‍♂️ 比d長期上水好過cdrom
波post冇人嫁啦咁針法班人

好撚多P牌

佢留前鬥後 今日坐底乞1k

無中過就唔好中啦 乞衣唔配有錢

留名快撚到 留言唔撚見

13同peter蛇 兩個成日撚狗

下次抽直接skip cdrom啦 唔上嚟叫波 派錢就走上嚟lm 我太婆都可以開個ac上嚟乞啦

輕鬆

比peter蛇撚過一次

我長期比人笑一次都無份 痴撚線

第一次見

想知道基佬chan 而家叫咩名

10 1 cdrom 100

訓左了

岩阿 啲cdrom多到

在夢中相遇吧

你條數追成點

都唔明點解要派比咁多CD-ROM..次次有一半以上未見過

冇人？

佢今朝買完比卡超之後依家人影都唔見

阿特蘭大cls
炒咁多球 損人不利己

抽唔中又叫人唔好派比CD ROM
直接派比你啦不如

見都未撚見過佢

-.-

支持牙路
今日開工利是撿多少

倒贏5k

500蚊

有無水…

買左南韓盤

輸剩5000
聽日要還15000

有無水

呀特炸咗個球要還的

今日好開心，抽一個派tips比佢

睇下呢d 閪仔即刻出聲 平時波都唔屌句

買左閪部.. 純粹撐佢主場之力重要受平半
今晚未度

2.5b

決賽讓半一都買

利物浦

頭10 1 武漢肺炎

琴日意大利波全角大咩玩法

你又返乜撚野工

我dllm 又唔使食2手飯

睇黎單單要出動呃人了 制裁班人

代所有cd lm

保安

甘肛

走去買德甲角大 場場神9神10撚狗

唔要20蚊 要自己填銀碼

利 老鼠 拉素 我長追緊 等斷（聯賽限定）

好彩忍手無買細 cls波

3c 叫撚到 9c 叫到失聲
你訓撚左呀? 8.5b 都收錢仲叫你老母起身咩 on9仔

我名都冇撚留到 關乜撚野事 我係唔撚中意啲cdrom乜都唔識淨係識上嚟乞

尋日你啲10蚊利是

有咩心水追數

原來呀特單邊7球 cls

今日推兩口就有20000

追大波爽到

行撚開啦仲大j

同佢斷絕左關係

尋晚見3:0 買 即場細串西維即場細
今朝一睇7:0 on99

派果個想點派咪點派

中

俾弗賴堡刷爆

呢個真

你戒賭就摺撚埋啦 呢度你入黎嫁咩 傻閪

係... 我無留都情願派比d 見過既人

抽中左#666 留TG

篤錯野買左西部半場2:4

慘死 誤中假波

派撚哂比你d親戚好無呀 傻撚左呀你?

今晚先睇 暫時覺得凌晨易玩d...
馬體可以睇下即場買入波細
班撚屌成日唔入波

幾多倍

唔入黎點介賭呀傻尻

澳職 買主定大波定角大

大家好

無人睇好阿德?

馬體都成日做空難隊

我10%

100%

閪聯100%講完

利-1 1.8 派錢？

中到我派你

都係既

幫長井lm定先

唔諗了

阿德控角 閪部又細角多
睇路.. 最好睇即場再算

所以見深盤🤣放棄

很久沒見

主要了

中到我戒賭

老規矩 10抽1派我100

呢場jc又係咪諗住神11 中位數撚狗

喺度乞果1舊。。。你班友都幾廢

感覺似10-11撚狗🤣🤣

波蛋都買1k一定好有錢

應該至少5關

10蚊封要幾多封

頭關都輸啦

我唔係買波蛋
禁確認冇睇多左注

尋晚賭到依家輸成點？

頭關細就一定 睇1定2

0

-2

原來中曬先11萬早知慳返

半場2-4

懷疑佢俾咗石q個封俾我 不過已經同佢斷絕左關係

廢馬

今日準備再收

好

尋晚隻德xxx燈撚到停手

場澳洲波賽前3/3.5大 40分鐘落到1球中水
Cls

13叫派錢仲有7個cdrom中伏 係咪要記低啲名

仲掛住飛左我既ex可以點做

薯條

搵多個再飛你

戒左賭先

女都燈走埋

3點大船係咩

朝早誤早假波拿根
有無人派

點解閪部聯受讓咁爽

有 搶得贏cd rom 先

阿德一定得

原來琴日馬賽1.66又西左

有無得諗

仆街到

all in啦 等乜

阿得

輸硬

乞衣就咪撚學人養貓

巴打做咩咁燥

3點澳假似角細

我阿正氣到

澳假無似定唔似 只有人為要角大定角細

忍唔到笑 搞電話退飛啦傻仔

打電話未

勁中

打去取消啦

手機app買冇得退 要馬會D飛仔先退倒

放假好想賭
但連輸兩日了

可能中呢

係架咩

佢既解釋係 馬會飛仔有機會劃錯
手機App double confirm 佢地改唔倒

100場之後再最後計算，但暫時已經肯定我「半場入球」同「角球」完全唔合格，「讓球盤及主客和」只係勉強合格，幾本上得「入球大細」可取。

有得退。。

Lm先

竟然

3點澳假半客收息注

中左10 1 50

黎

盤+入球大細+1

一個ac 好似可以退3次
落大飛冇得退

新年派錢

姐係我而家買2:4搞到佢落飛就退唔到？

你撚有咁多錢買到佢落飛咩

打左去先啦....
講咁多都冇用 最後決定都係狗會

退唔到既話 就係你把口太廢

係，正常要買30萬左右先一格，不過波膽就唔知要買幾多

—— 92場 (8日) 戰績 ——
總命中率：92中64（70%）
讓球及主客和：6中4（67%）
入球(賽前)：28中23（82%）
半場入球：6中2（33%）
下一隊入球：1中0（0%）
即場：51中36（71%）
// 入球：36中29（81%）
// 角球：15中7（47%）
過關：5中4（80%）

勁到肥皇

出親好多都唔中定我有錯覺

輸咁點

100 2:4 咪搞掂law

不過佢d低水入球係準果d 1.54 1.57 1.46

有冇100%新春追數料

中環冇開 賭毛

牙德

All in利

開2點

我銀卡都退到

講緊盤?

輸一千

30萬一格咩
有時朝早波4萬都會郁

想跟

我上年禁錯日職無入球1千蚊
打去退 佢話唔得 我話銀卡有無得退
佢問左陣就退得

我話我黑卡有冇得退
佢話你黑卡洗咩退
我諗左陣又岩 就無退到

即刻失控啦

5000本All In推兩口買咩好

都幾型

米蘭迪斯+1
流浪-1 可追數

點解我仲係金卡個陣買錯條角球 問極都無得退

真？ 諗住推all in

型撚到

1格係0.01？

你條撚屌都黑卡

今日會羊返的細財唔出大財唔入
唔好灰心

9up 都信

天巴退飛退成點

屌你咁認真做咩

你估真係信條撚屌咩
燈d 唔燈d

和好ok?

等陣買咩

派利事比我先

開波前講 打麻雀先

澳假半大ok?

等我追返上年個十個先

今場開始半大

買細開大，買大開細
人地買no goa就中，我dllm

冇人睇好西部？

我！睇多陣！

2020 唔買呀德 不如唔好賭啦

好似話讓人變受讓

半大手足上車未

西部個陣係咪爭啲野

試試

你同佢講 我一年幾百萬投注額幫幫手退條毛得唔得阿

紅卡起 你叫佢問經理都得

2x3

下個留言幫我含

慢左

連入馬會都要排隊 好彩有張飛可以篤機

中 留tg

下個留言比我屌屎眼

下個留言勁中

過晒我d衰運落下個留言到

我都係
間分行迫到hihi

留tg

過返比你

澳職大船係阿德？

話過就過 你當玩牙

近幾次阿德作客讓人都無好下場

今場睇好佢

2020阿德得未

得了

呀德一定得

主仲有受讓咩事
派錢？

真係

咁撚廢都有得讓人 一定有古惑啦

呢句說話次次都有人講
次次都有人中伏

死左？

咪就係引人信佢

西部100%啦

啊得 可重注

阿德

又係請人出場嘅時候

主 贏波 ： 阿德咁廢都讓人 莊家誘客 傻仔都識買

客 贏波 ： 阿德咁廢都讓人 一定係內定假波 派錢

阿德一定德

啊得唔要啊得

阿德14號後生仔黎

想要西部 但驚會 0:2

有冇真飛睇下

星期日 1 西部聯 對 阿德萊德聯 此球賽將於 維多利亞富茨克雷惠頓橢圓球場 舉行。 26/01 15:00
請下注

好掙扎
假盤 諗諗下又想要阿德

定2.5細好

角球點部署

買完就見到同你對左

仲考慮唔買阿德真係好傻豬

有名你叫阿德一定德

有無分析睇下

岩sir 講左買咩未

得狗出反水未

閪部有名你叫喇，一定係阿德一定得

2020阿德一定得

一敏連勝緊

咁就係時候斷啦

今場會唔會半大

100%要skip啦 狗閪波

客盤咁高水唔買正傻仔

有冇半大?
琴日開完細波 今日應該開大

居然唔係半大 敏！

得sir 岩sir 彪sir出水未

反盤已經係最好既解析

D飛一直落無回升過

得返5min

啊得

西部班老野 照計唔夠阿德跑 希望燈到

得蛇唔要啊德wor

屌佢偷我圖

收到wind 你昨日勁中

搵淡苦飯食下啫

回返1.88要了

阿德了

跟撒旦了

去返初盤

主隊 加 大角 阿德 唔識入波

阿德仲未得

差不多

比卡超9.5s boomed 邊有連勝

牙德100%iphone注

咁既盤點會係西部聯

睇下點 買咗牙德嘅收定錢先

阿德 全心

首名入球球員： 麥基

我寧願輸一半去博都唔會要佢

Gel下波先

牙德掂了

被換出

牙德一定得

牙德得8號識入波

角大100

牙德一定德

1

牙德gelllll

誤中撒旦開

閪部

月